msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-16 20:52\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plconfig/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3353\n"
"Language: zh_CN\n"

#: plconfig/cog.py:32
#, docstring
msgid "Configure PyLav library settings"
msgstr "配置 PyLav 库设置"

#: plconfig/cog.py:44
#, docstring
msgid "Change global settings for PyLav"
msgstr "更改 PyLav 的全局设置"

#: plconfig/cog.py:48
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "显示齿轮和 PyLav 的版本"

#: plconfig/cog.py:64
msgid "Library / Cog"
msgstr "图书馆/齿轮"

#: plconfig/cog.py:65
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plconfig/cog.py:78
#, docstring
msgid "Show the setting values"
msgstr "显示设置值"

#: plconfig/cog.py:85 plconfig/view.py:57
msgid "PyLav Settings"
msgstr "PyLav 设置"

#: plconfig/cog.py:88
msgid "Get information about the PyLav library settings."
msgstr "获取有关 PyLav 库设置的信息。"

#: plconfig/cog.py:92 plconfig/view.py:162
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: plconfig/cog.py:95
msgid "Get information about bot owner configured settings for the players."
msgstr "获取有关玩家的机器人所有者配置设置的信息。"

#: plconfig/cog.py:103
msgid "Contextual Settings"
msgstr "上下文设置"

#: plconfig/cog.py:107
msgid "Get information about contextual settings for the player, accounting for the global settings."
msgstr "获取有关播放器的上下文设置的信息，并考虑全局设置。"

#: plconfig/cog.py:114
msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设置"

#: plconfig/cog.py:118
msgid "Get information about the server configured settings for the player."
msgstr "获取有关播放器的服务器配置设置的信息。"

#: plconfig/cog.py:126 plconfig/view.py:499
msgid "Playlist Tasks"
msgstr "播放列表任务"

#: plconfig/cog.py:129
msgid "Get information about the playlist auto update schedule."
msgstr "获取有关播放列表自动更新计划的信息。"

#: plconfig/cog.py:138
msgid "PyLav Paths"
msgstr "PyLav 路径"

#: plconfig/cog.py:140
msgid "Get information about PyLav paths"
msgstr "获取关于 PyLav 路径的信息"

#: plconfig/cog.py:147 plconfig/view.py:595
msgid "Managed Node Settings"
msgstr "受管节点设置"

#: plconfig/cog.py:150
msgid "Get information about the Managed PyLav Lavalink node"
msgstr "获取管理的 PyLav Lavalink 节点信息"

#: plconfig/cog.py:160
#, docstring
msgid "Checks if a user or role is considered a disc jockey"
msgstr "检查用户或角色是否被视为唱片骑师"

#: plconfig/cog.py:171
msgid "{role_name_variable_do_not_translate} is a disc jockey role."
msgstr "{role_name_variable_do_not_translate} 是唱片骑师的角色。"

#: plconfig/cog.py:175
msgid "{role_name_variable_do_not_translate} is not a disc jockey role."
msgstr "{role_name_variable_do_not_translate} 不是唱片骑师的角色。"

#: plconfig/cog.py:182
msgid "{user_name_variable_do_not_translate} is a disc jockey."
msgstr "{user_name_variable_do_not_translate} 是一名唱片骑师。"

#: plconfig/cog.py:186
msgid "{user_name_variable_do_not_translate} is not a disc jockey."
msgstr "{user_name_variable_do_not_translate} 不是唱片骑师。"

#: plconfig/cog.py:201
#, docstring
msgid "Set the local tracks folder for PyLav.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "为 PyLav 设置本地曲目文件夹。\n\n"
"        重新启动后将应用更改。\n"
"        "

#: plconfig/cog.py:213
msgid "{folder_path_variable_do_not_translate} is not a folder."
msgstr "{folder_path_variable_do_not_translate} 不是文件夹。"

#: plconfig/cog.py:229
msgid "{folder_path_variable_do_not_translate} does not exist, rerun the command with the create argument set to {command_variable_do_not_translate} to create this folder automatically."
msgstr "{folder_path_variable_do_not_translate} 不存在，重新运行命令，并将 create 参数设置为 {command_variable_do_not_translate} 以自动创建此文件夹。"

#: plconfig/cog.py:246
msgid "PyLav local tracks folder has been set to {folder_path_variable_do_not_translate}."
msgstr "PyLav 本地曲目文件夹已设置为 {folder_path_variable_do_not_translate}."

#: plconfig/cog.py:261
#, docstring
msgid "Change the managed node configuration"
msgstr "更改管理的节点配置"

#: plconfig/cog.py:265
#, docstring
msgid "Toggle the managed node on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "打开/关闭受管节点。\n\n"
"        重新启动后将应用更改。\n"
"        "

#: plconfig/cog.py:281
msgid "I have turned on my managed Lavalink node."
msgstr "我已经打开了我管理的 Lavalink 节点。"

#: plconfig/cog.py:289
msgid "I have turned off my managed Lavalink node."
msgstr "我已经关闭了我管理的 Lavalink 节点。"

#: plconfig/cog.py:297
#, docstring
msgid "Toggle the managed node auto updates on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "打开/关闭受管节点自动更新。\n\n"
"        重新启动后将应用更改。\n"
"        "

#: plconfig/cog.py:313
msgid "I have turned on the self-update functionality of my managed node."
msgstr "我已经打开了托管式节点的自我更新功能。"

#: plconfig/cog.py:321
msgid "I have turned off the self-update functionality of my managed node."
msgstr "我已关闭托管式节点的自我更新功能。"

#: plconfig/cog.py:329
#, docstring
msgid "Change the bundled external nodes state"
msgstr "更改捆绑的外部节点状态"

#: plconfig/cog.py:333
#, docstring
msgid "Toggle the managed external draper.wtf nodes on/off"
msgstr "切换已管理的外部拖拉机节点开/关"

#: plconfig/cog.py:353
msgid "I have turned on the PyLav external Lavalink nodes."
msgstr "我已经打开了 PyLav 外部 Lavalink 节点。"

#: plconfig/cog.py:363
msgid "I have turned off the PyLav external Lavalink nodes."
msgstr "我已经关闭了PyLav外部Lavalink节点。"

#: plconfig/cog.py:371
#, docstring
msgid "Toggle the managed external lava.link node on/off"
msgstr "切换管理的外部Lava.link 节点开/关"

#: plconfig/cog.py:383
msgid "I have turned on the lava.link external Lavalink node."
msgstr "我已经打开了 lava.link 外部 Lavalink 节点。"

#: plconfig/cog.py:391
msgid "The PyLav managed lava.link external Lavalink node has been permanently removed."
msgstr "外部 Lavalink 节点 lava.link PyLav 管理的节点已被永久删除。"

#: plconfig/cog.py:400
#, docstring
msgid "Instructions on how to set the Spotify API Tokens"
msgstr "如何设置 Spotify API 令牌"

#: plconfig/cog.py:401
msgid "1. Go to Spotify developers and log in with your Spotify account.\n"
"{spotify_url_variable_do_not_translate}\n"
"2. Click on \"Create An App\".\n"
"3. Fill out the form provided with your application name, etc.\n"
"4. When asked if you're developing commercial integration select \"No\".\n"
"5. Accept the terms and conditions.\n"
"6. Execute the following command replacing {argument_1_variable_do_not_translate} with your client identifier and {argument_2_variable_do_not_translate} with your client secret:\n"
"  `{command_name_variable_do_not_translate}`"
msgstr "1. 转到 Spotify 开发人员并使用您的 Spotify 帐户登录。\n"
"{spotify_url_variable_do_not_translate}\n"
"2. 点击“创建应用程序”。\n"
"3. 填写表格，填写您的申请名称等。\n"
"4. 当询问您是否正在开发商业集成时，请选择“否”。\n"
"5. 接受条款和条件。\n"
"6. 执行以下命令替换 {argument_1_variable_do_not_translate} 使用您的客户标识符和 {argument_2_variable_do_not_translate} 使用客户端密码：\n"
"  `{command_name_variable_do_not_translate}`"

#: plconfig/cog.py:428
#, docstring
msgid "Manage active players"
msgstr "管理活跃玩家"

#: plconfig/cog.py:437
msgid "I am not currently playing anything in {server_name_variable_do_not_translate}."
msgstr "我目前没有在 {server_name_variable_do_not_translate}."

#: plconfig/cog.py:448
msgid "I am not connected to any voice channel at the moment."
msgstr "我目前没有连接到任何语音频道。"

#: plconfig/cog.py:465
#, docstring
msgid "Toggle whether or not I should update my Discord activity when playing tracks."
msgstr "切换我是否应该在播放曲目时更新我的 Discord 活动。"

#: plconfig/cog.py:476
msgid "From now on, I will update my activity to reflect the tracks I am playing."
msgstr "从现在开始，我将更新我的活动以反映我正在播放的曲目。"

#: plconfig/cog.py:485
msgid "From now on, I will no longer update my activity to reflect the tracks I am playing."
msgstr "从现在开始，我将不再更新我的活动以反映我正在播放的曲目。"

#: plconfig/view.py:27 plconfig/view.py:68 plconfig/view.py:179
#: plconfig/view.py:289 plconfig/view.py:551
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: plconfig/view.py:28 plconfig/view.py:69 plconfig/view.py:180
#: plconfig/view.py:290 plconfig/view.py:552
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: plconfig/view.py:32
msgid "Use Managed Node"
msgstr "使用管理节点"

#: plconfig/view.py:36
msgid "Auto Update\n"
"Managed Node"
msgstr "自动更新\n"
"管理节点"

#: plconfig/view.py:40
msgid "Change Bot activity"
msgstr "更改机器人活动"

#: plconfig/view.py:44
msgid "Use Bundled\n"
"PyLav Nodes"
msgstr "使用捆绑的\n"
"PyLav 节点"

#: plconfig/view.py:48
msgid "Use Bundled\n"
"lava.link Nodes"
msgstr "使用捆绑的\n"
"lava.link 节点"

#: plconfig/view.py:58 plconfig/view.py:163 plconfig/view.py:273
#: plconfig/view.py:461 plconfig/view.py:596
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: plconfig/view.py:72 plconfig/view.py:253 plconfig/view.py:400
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: plconfig/view.py:78 plconfig/view.py:98 plconfig/view.py:118
#: plconfig/view.py:196 plconfig/view.py:216 plconfig/view.py:236
#: plconfig/view.py:343 plconfig/view.py:363 plconfig/view.py:383
msgid "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"0 seconds"
msgstr "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"0 秒"

#: plconfig/view.py:82 plconfig/view.py:102 plconfig/view.py:122
#: plconfig/view.py:200 plconfig/view.py:220 plconfig/view.py:240
#: plconfig/view.py:347 plconfig/view.py:367 plconfig/view.py:387
msgid "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"1 second"
msgstr "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"1 秒"

#: plconfig/view.py:86 plconfig/view.py:106 plconfig/view.py:126
#: plconfig/view.py:204 plconfig/view.py:224 plconfig/view.py:244
#: plconfig/view.py:351 plconfig/view.py:371 plconfig/view.py:391
msgid "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"{setting_timer_variable_do_not_translate} seconds"
msgstr "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"{setting_timer_variable_do_not_translate} 秒"

#: plconfig/view.py:135 plconfig/view.py:254 plconfig/view.py:401
msgid "Maximum Volume"
msgstr "最大音量"

#: plconfig/view.py:137 plconfig/view.py:256 plconfig/view.py:403
msgid "AutoPlay"
msgstr "自动播放"

#: plconfig/view.py:141 plconfig/view.py:259 plconfig/view.py:419
msgid "Shuffling"
msgstr "洗牌"

#: plconfig/view.py:145 plconfig/view.py:260 plconfig/view.py:423
msgid "Auto Shuffle"
msgstr "自动随机播放"

#: plconfig/view.py:149 plconfig/view.py:261 plconfig/view.py:427
msgid "Auto Deafen"
msgstr "自动耳聋"

#: plconfig/view.py:152
msgid "Auto Disconnect"
msgstr "自动断开"

#: plconfig/view.py:153 plconfig/view.py:263 plconfig/view.py:431
msgid "Auto Alone Pause"
msgstr "自动单独暂停"

#: plconfig/view.py:154 plconfig/view.py:264 plconfig/view.py:432
msgid "Auto Alone Disconnect"
msgstr "自动单独断开"

#: plconfig/view.py:176
msgid "You need to be on a server to show this page."
msgstr "您需要在服务器上才能显示此页面。"

#: plconfig/view.py:262 plconfig/view.py:430
msgid "Auto Empty Disconnect"
msgstr "自动清空断开"

#: plconfig/view.py:272
msgid "Context Player Settings"
msgstr "上下文播放器设置"

#: plconfig/view.py:286
msgid "You need to be in a server to be able to show this page."
msgstr "您需要在服务器中才能显示此页面。"

#: plconfig/view.py:307
msgid "Too many entries to show ({number_of_users_variable_do_not_translate})"
msgstr "要显示的条目太多 （{number_of_users_variable_do_not_translate})"

#: plconfig/view.py:325
msgid "Too many entries to show ({number_of_roles_variable_do_not_translate})"
msgstr "要显示的条目太多 （{number_of_roles_variable_do_not_translate})"

#: plconfig/view.py:330 plconfig/view.py:335 plconfig/view.py:437
#: plconfig/view.py:443 plconfig/view.py:449
msgid "None"
msgstr "没有"

#: plconfig/view.py:407
msgid "AutoPlay Playlist"
msgstr "自动播放播放列表"

#: plconfig/view.py:411
msgid "Loop track"
msgstr "循环轨道"

#: plconfig/view.py:415
msgid "Loop Queue"
msgstr "循环队列"

#: plconfig/view.py:434
msgid "Forced Voice Channel"
msgstr "强制语音频道"

#: plconfig/view.py:440
msgid "Forced Command Channel"
msgstr "强制命令通道"

#: plconfig/view.py:446
msgid "Forced Notification Channel"
msgstr "强制通知频道"

#: plconfig/view.py:451
msgid "Disc Jockey Users"
msgstr "唱片骑师用户"

#: plconfig/view.py:452
msgid "Disc Jockey Roles"
msgstr "唱片骑师角色"

#: plconfig/view.py:460
msgid "Server Player Settings"
msgstr "服务器播放器设置"

#: plconfig/view.py:475
msgid "Next Bundled\n"
"Playlist Update"
msgstr "下次捆绑的\n"
"播放列表更新"

#: plconfig/view.py:481
msgid "Next Bundled External\n"
"Playlist Update"
msgstr "下一个捆绑的外部\n"
"播放列表更新"

#: plconfig/view.py:487
msgid "Next External\n"
"Playlist Update"
msgstr "下一个外部\n"
"播放列表更新"

#: plconfig/view.py:500
msgid "Date and Time (UTC)"
msgstr "日期和时间 (UTC)"

#: plconfig/view.py:513
msgid "Due to sensitive information, I can only show the contents of this page to my owner."
msgstr "由于敏感信息，我只能向我的所有者显示此页面的内容。"

#: plconfig/view.py:519
msgid "Settings Folder"
msgstr "设置文件夹"

#: plconfig/view.py:521
msgid "Local Tracks"
msgstr "本地曲目"

#: plconfig/view.py:524
msgid "Lavalink Folder"
msgstr "Lavallink 文件夹"

#: plconfig/view.py:526
msgid "Java Executable"
msgstr "Java 可执行文件"

#: plconfig/view.py:530
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: plconfig/view.py:540
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: plconfig/view.py:541
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: plconfig/view.py:560
msgid "Java"
msgstr "爪哇岛"

#: plconfig/view.py:564
msgid "Lavaplayer"
msgstr "拉瓦播放器"

#: plconfig/view.py:568
msgid "Lavalink Branch"
msgstr "Lavalink 分支"

#: plconfig/view.py:572
msgid "Lavalink Version"
msgstr "Lavalink 版本"

#: plconfig/view.py:576
msgid "Lavalink Build"
msgstr "岩浆链接版本"

#: plconfig/view.py:579
msgid "Build Time"
msgstr "编译时间"

#: plconfig/view.py:581
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: plconfig/view.py:585
msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

#: plconfig/view.py:623
msgid "Select an option from the dropdown menu below."
msgstr "从下面的下拉菜单中选择一个选项。"

#: plconfig/view.py:638
msgid "Pick an option to view"
msgstr "选择要查看的选项"

#: plconfig/view.py:648
msgid "You are not authorized to interact with this option."
msgstr "您无权与此选项进行交互。"

#: plconfig/view.py:678
msgid "You are not authorized to interact with this."
msgstr "您无权与此交互。"

